可憐麥明詩 （前男友最愛著童裝）

又幾中肯

好大陣酸味

一個無得揀先揀，另一個係大把選擇都走去揀個廢嘅
點會一樣

毫無證據下就用外型黎貶低林作既工作能力更可憐

你係咪佢口中嗰啲賤民

Billie Ng 乜水?

可乜野憐麥明詩...似係毒撚懶係護花咁

陳梓維躺著也中槍

👍👍👍👍

其實邊個係陳子維

咁人地做保險爆數都可以係自己本事既

以保險狗嘅智識，終於明白點解抵撚窮都要供隻撈

好似係個女人

但都要多得有班賤民先得

油尖旺區佐敦南 區議員

香港搵錢係咁
你改變唔到就接受現實啦
Loser

即係點？林作冇得揀？

連登個個都193

保險業朋友表示佢所謂top sales是假的
林作自己搞緊marketing,最佳做法係唔鬼理佢，由佢自high先係正確應對

林作你有acc下嘛，講一次架咋唔再re,多謝支持連登

點樣弱智法

林作雖然個鳩下鳩下
但起碼都有劍橋法律碩士
當你葡萄緊人地保險爆數
有無諗過人地背後付出？
靠笑人外表好可悲

下

其實佢都有米七 YouTube 有條片佢同mcm一樣高

同樓主一樣都係窮毒撚
社會失敗者
分分鐘連文盲區議員都搵得多過佢

呢段說話硬係覺得熱狗味濃

寫文嗰條友有俾林作sell過既話咪有資格講囉

白痴先投林生，佢識做乜，二世祖囉

識錯男人真係好大劑

法子依條低學歷賤種都可以出黎選
陳梓維有咩問題？？
熱狗真係成班都騎騎呢呢

應該係
但唔好因人廢言

佢靠關係先有咁多單

不如笑埋誠哥身高

咩關係

今時今日仲以外在去睇人

雖然唔係話睇佢搵好多就等於勁收，但收入起碼印證咗佢有方法、有毅力、有執行力，你講人童裝有咩意思？太低手吧。

林作有選？

點解呢？

關係係能力既一種，二世祖都算㗎

你又知我係窮撚

Mcm係男神，點可以咁樣比較

你又冇俾人sell過係知人地爆數
咁爆數都有原因㗎嘛
而家咁寫除左眼紅人地，我睇唔出佢想表達啲咩

呢個我認同，大把I banker 都係靠父母關係開單

係既係既，無意思無意思。

大家唔好以貌取人，幾時都話，內涵最緊要

社會規則係咁
無辦法
人地父母生個仔女出嚟唔對自己仔女好對邊個好？

咁你都睇唔明

邊條

佢主要想表達嘅就係：「鳩人成功，主要係因為有啲更加鳩嘅人支持佢哋。」

例如你

岩呀，呢個人之常情

吓用身高打飛機
好肉酸

睇翻原來林作仲高少少

Btw 條友得173都拎出黎串

林作都幾多fans

好有偏見

其實173都唔係好高

好酸

直頭熱狗黎
好似16年聽過國屍講話永瀆基本法失敗後賣樓
點知樓價升到hihi

閱讀理解零分

慘

係一個酸民
專門眼紅其他人

係咪水晶姥姥

身高都可以打飛機 傻的嗎

係笑佢射唔出

雖然我都明林作係柒
不過得173都咁大支樣就......

林作有得揀？

果d垃圾
Nba果班係咪可以統治世界？

唔明

林作下線個個都有連登p牌做打手
好撚樣衰係到護主狗

保險都係咁

議助學歷唔可以就過佢 (佢自己好似係毅進仔)

法子乜水

陳梓維有咩問題

佢係
2014年已經成日見到條友

毅進仔有咩問題

林作fans club

係咪之前影人仔女上網鬧人樣衰嗰個？
自編自導自演屈人哋商場唔畀擺針織公仔博見報

佢講咩多？

咁又唔係熱狗講野就一定尻既

呢個post都幾多保險狗打手

睇得出你好酸

Hahahaha

係，好耐冇聽過依個
要召喚連登首席狙擊手-PK狗仔巴打

Billie Ng

但係連登仔成日都係咁

無緣無故踩人 個billie都幾得閒
林作如果呃人先講啦
無呃既話 只能講葡萄或自卑想借踩人攞自信
個billie成個八婆咁 sosad

Billie Ng咁大隻女熱狗你都唔識?

佢比人針對係因為佢為人差勁，借女友上位，佢工作能力點勁都好，都係一個垃圾

On9

寫文個個咪最鳩

眼紅人地無拉拉走去攻擊人

唔准你咁講

同林作搭過同一部lift
邊有173 我估165左右

佢手拎住舊定sandwich 個頭濕濕地咁
唔係話貶底 入lift仲諗緊條西裝友點會hea成咁

出lift果刻先記得好似係佢嚟 因為現代

香港人淨係識鳩屌
連少少尊重都唔識
實有野攻擊到嫁
人地在明 你在暗
真人見到又成隻狗咁

林作係勁嘅，係煩膠咗少少啫

衣個係FB Status，邊有文

其實我真係想知，點解咁多人撐林作？

定純粹好撚憎熱狗

補習社？

又係時候回帶

好酸，要人身攻擊身高
大把細粒型男啦，佢柒唔代表全部人都柒

唔識，有乜事蹟

下 咁有人脈仲可以拎黎賺錢又唔得呀?

願聞其詳

有人踩佢工作能力咩? 佢日日唱自己保險top1邊個唔知
連登仔覺得佢髮型樣衰都唔得呀

賤民

唔怪得d字咁熟又賤民又講個位區議員

林作fans: 就係唔得

唔係你以為保險好風光？

「大把矮仔都好型」

Ok

國師信徒

保險佬通常都係咁，唔通話比人知自己無單，兩三個月就會轉行咩

人脈就係用來賺錢㗎啦

陳雲？

林作最叻就係溝女 溝兩個都幫佢上左位👍🏻👍🏻

冇解依位巴打由幾年前已經經常出post狙擊水晶姥姥 所以有d印象

行頭係緊要既

麥明詩先醒 走得快

仲有邊個

我暫時未見過唔尻嘅熱狗sor
都係五毛分化罵人販粉果啲羅

好想知有咩事蹟

得罪咗一眾連登仔咁大膽

咁上面有人話佢top
都有分真top假top嘅

咁佢九成時間尻，都有一成時間講嘢中肯掛

一樓嗰幾隻字，我覺得講得幾好喎

佢好似而家做緊律師

麥明詩真係慘，預咗下半世都要比呢條友消費

真喺好耐冇睇吓陳梓維議員嘅近況
啱啱碌吓佢fb
喺咪仲未請到人？定請緊第二個？

邊個？
八婆係？

著埋鞋先有米7

對事唔對人喎
佢係熱狗就要撐 係林作就要反？

以佢嘅人脈同名氣
唔爆數就真係廢過廢西
好多係娛樂圈幕前幕後撈唔起
走去賣保險，正常都係會狂爆數
你搵到幾個細星/世叔伯買你都fat fat
吹到工作能力好勁咁
咪又係投胎能力佔8成

點解陳子維又成日俾連登仔串？

佢又係熱狗?

而家係調番轉

林作fans club : 投胎能力，都係實力既一種

佢好似唔係劍橋法律碩士

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

五毛都係9句分化夾1句人話
如果唔係點引你落搭

內幕: mmc靠林作上位
冇林作，mmc根本選唔到
完

林作wfc

熱狗係一撚定要反
成班仆街分化五毛共諜

是撚旦啦
咁上下？

即係點？

第1-3係邊個

好大仇口

佢最後請左個碩士 人地話佢有心做 無乜大問題 上埋有線訪問

我唔識林作，個人對佢嘅觀感係：名氣高過能力…

從公眾知道呢個人物開始，佢有咩嘢做得好好睇睇，而又成功嘅？

港姐冠軍男友？佢阿媽個寶貝仔？大狀？補習？KOL？論政？保險？同裕美埋單？

當一個人刻意四處宣揚自己成功（例子：厲害了我的國、幣公子、寶藥黨），一般有社會經驗嘅人，就會懷疑對方係咪騙子…

喺英國留學多年，竟然學唔到英國人嗰種 understatement ... 可惜…

原來佢有咁多fans（打手？）失覺晒…

用人唯材

唔錯丫

呢度真係好多

沒有他媽媽 他甚麼也不是
他媽媽培養的他

保險都唔成功？
全港頭幾保險佬

但更多既係熱狗仇家

之但係講嘢完全冇內容

之前幫朋友搵過啲區議員幫手，佢算係應得好快有求必應嗰啲，算係有心做區務係衰在一開頭個訪問姐

第一屆做，我覺得唔可以太苛求

呢個年代仲有人仇視父幹真係好白痴
葡萄咪認佢

林作fans

男人矮真係唔好同人嘈交
一句就比人收皮

其實佢好似其他oxbridge畢業就去做ibank, private bank, big 4, 掛名律師?
佢事實上可以選擇唔拋頭露面，同其他人一樣unun腳
你見到啲富二代劉鳴偉,何家家族仔女除咗敗家做啲乜

你咪由佢吹囉, 呢D人如果無料, 吹2吹就收皮架啦
做咩又要拉區議員落水, 又要搵MMC黎講?
關人撚事咩

呢D手法真係低莊到不堪

同路人，唔好成日攻擊佢啦

當日又唔見你熱狗去選呢區

你明唔明
香港人己經進化到
一個人就算行為無過失
就可以審判到你體無完膚
呢條林作 除左唔梳頭
仲有咩錯？

郭富城秒殺高人

東九三席最民主組合:
傳統泛民團隊: 譚民豪+胡志偉+Plan C
國際線團隊:黃Gphone+梁凱晴+國際線Plan C
本土團隊: 李加達+Plan B+Plan C
咁咪得囉！全力拉票啦！仲爭咩姐！
總知唔同光譜都要有，如果最後有2隊泛民參加，即係𠝹自己光譜嘅票！
快必做人地PlanC算啦

Billie Ng 都唔識?

可惜細粒型男都係輸俾高男

普通oxbridge grad成績差3rd hons已經可以去McKinsey, ibank做
就係唔想咁平平無奇所以先撈咁多行
好似依個po咁酸，坐喺度，背後唱鳩人唔洗本

古語有云:矮仔多計

咁其他人又真係冇學佢咁，沖出嚟七

又係熱狗仇家一名

熱狗閪有樣睇，就係Billie ng咁撚樣

Cambridge 係讀數學
碩士係港大讀
反正係叻仔亦有家底
仲要後生仔

咩同路人，班熱狗不嬲都冇當過泛民主派係同路人

上面好多人都講咗，佢借條女博出位

城城屈機

胡志偉

唔識

又要攻擊人矮又要攻擊人有母幹
屌兩樣嘢咪一樣係天生嘅
天生有短處又要畀你笑
天生有優勢又要畀你話，on9

老實講套西裝邊貴。
作仔不嬲都豪慣，
讀中學都70萬一年。
仲有買左6500萬樓
（媽咪比）

不過保險狗成日貼道具唔係第一日既事
等睇淘寶獎杯。

可憐的不是麥明詩

淘一個要幾錢

依家人地係咪串緊佢唔夠173呀

講事實不過有啲人靠屌人為生
好似馬伕，樓豬個post就係依啲
邊有人會做林作fans

華人個種始終都係弱智，永遠唔會有辯論精神，淨係識人生攻擊同訴諸情緒

關熱狗咩事? 三個人都唔係熱狗wor?

時代進化左
對方同自己無仇無怨 又無害香港人
放人一馬=放自己一馬

你平時出街d人都係咁，你d朋友都係咁，一般人都係咁，你都係咁，一個正常人。
連登隱性精神病人唔係主流黎，佢地先會無啦啦攻擊人、鬧到人去死先安樂

樓上話Billie 係熱狗

我理撚得佢係唔係熱狗, 佢係唔係熱狗都無關係, 佢呢幾句評論係低莊就係低莊.

係要討論到自己岩哂
哦 你係林作fans
林作撚有fans咩

屌讀多啲書先喇
成篇文睇到好辛苦

熱狗黎
佢段文目的根本唔係林作
係香港人同佢地口中既「黃絲精神病」

黃絲精神病即係點

師兄講出重點，district top, team top定all team top係重點
新城分獎都幾個牌頭啦大佬

林作真係無討論價值呢....
佢話係top sales,唔通本身真係羅獎個位人兄會跳出來話林作吹水咩，又唔通佢d同事夾硬幫佢出頭咩

請得林作，俾佢份糧仲包埋自動波pr,好抵請呀呢位員工
大家仲未明佢想點咩？
真係講完了，繼續無視

其實真正top果批
點樣可以又sell保險又唔會無晒啲朋友

喱件老閪殼Billie NG 係咪覺得自己好靚

就咁已經知點解樓主睇完篇咁撚on9嘅野會覺得中肯

陳梓維起碼肯走出黎挑機大佬
佢咪又係鍵盤戰士
把自己睇到咁高 咁看破世事 但永遠都係網上鳩up

點做人自己揀，係startup無糧出個陣你如果係狂sell壓榨身邊親朋就真係無朋友
但如果你個人本身係對人好其實就算sell都唔會令人反感，到左大家都做左幾年野開始有家庭，對保險需求始終會大
細個買可能驚意外，大個想保障下家庭兩老長期病患等等
賣保險唔一定係做保險狗，好多時真係賣trusworthy既人格多啲，個plan幾好最後都係睇agent點跟，無主孤魂單好撚灰架...

要用身高去取笑人 十足十d 小學中學雞咁

但一開始無單開/開得慢
唔怕比人dull?

咩sales無數都俾人兜架拉，唔關保唔保險事
startup階段過唔到咪轉行，過到咪繼續做
普通打工都係咁拉，間公司西得濟唔夠三個月都搵下家
無錢開飯係慘，但舊錢搵唔搵到都係講命水，睇化就好

林作識有錢人多，普通經紀仔點同人比，同埋人地學歷係劍橋，分分鐘識野多過d做左幾年既經紀

又係熱狗
佢地真係好enjoy 網上鬧交

熱狗係on9物種
以為自己得173好高

水晶姥姥係賣樓果個，佢亦都係Billie NG隻狗，Billie NG 講乜佢講乜

佢大把黑歷史
上倫敦人西search下佢個狗名就有
Google都大把連登po笑件老閪殼Billie NG

熱狗除咗識屌人仲識做咩野

Mmc 161

有關係，都要個人做到成績出嚟先得既，有齊都可以做唔到成績

熱狗件法屎咪又係得中學畢業
仲要唔講野
仲要選舉近了先出黎企街..站
憑乜又笑陳梓維，人地起碼有做社區服務

On9仔熱狗踩人都算、無啦啦辣埋其他人、抵你班撚樣乜都冇
一日到黑對內不對外，共產黨咁款，含撚啦去

我識mcm佢真人得168到

173咁撚矮都學人搵啲矮過自己嘅嚟刷自豪感，
熱狗班仆街日日咁口賤搵人鬧，
可唔可以學下過正常人嘅生活

關陳梓維乜撚嘢事

想扮19才子又扮得柒

改咗啦肯改係好事

好過啲年年考第一嘅死八婆

我都唔鍾意林作 成個跳樑小丑咁
但呢個咩Billie攞佢同陳梓維做例子
話香港人犯賤 個邏輯究竟喺邊度？

唔選陳梓維 唔通選獻世派出賣港人？
呀Billie你唔出嚟選 又無其他選擇
就話香港人犯賤？

不過佢呢種attention whore
一見呢個post咁多人反駁
實好似熱狗咁沾沾自喜覺得眾人皆醉

所以拉

你要講學歷法子點低都無陳議員咁低下話
陳議員連毅進都肥

佢地成班都要靠笑人批鬥人黎團結大家㗎陰公
你睇下水媽幾撚慘，一同Billie NG 水晶姥姥反面，就無人再幫水媽狙擊Sharon Ho 了

現實係有兩種人可以成為top sales

一，出身有錢一畢業所有uncle auntie 老豆老母幫手逗一逗，超晒同期班火速上位，公司lead之後就源源不絕，跟住開team水尻d FG或者直接拉d有數既入team 食override，呢類只要佢想做九成都會去到頂層，因為有忠心客底同一開波就爆數。

二，好好彩兼磨爛蓆，典型保險sell人入行既人板，賴死唔走等同事收皮留低d單，又俾佢開發到新生意，一直重複咁上，佢留得低係因為有好多人收左皮佢又好彩係人地死屍身上搵到寶。

同埋到真係做數你為係做d普通人壽，意外，醫療？起步果陣就做呢d，但要上頂以前係水尻人買所謂link單，月供基金，平均成本法供十八個月停供唔claw back佣金果d過氣野，而家係做universal life premium financing, 簡單d講個結構可以理解為借錢一次過/分兩年買一張零票面息既保險公司債券，可以margin到九成。張單受益人持有人都可以改，資產轉移一流，特別前幾年大陸未收緊轉外匯買保險時勁多大陸人抬錢黎做。

你又知法屎入左毅進會合格？

好撚想出名㗎臭閪Billie NG
你睇佢自編自導自演街頭毛公仔單野就知啦
玩足兩年，仲用同一招
著名廣告人喎

點扮

求懶人包

麥明詩同選民呀

咩著名廣告人
聽都未聽過
Billie Eilish我就識

Don’t make stupid attention whore famous

要點樣教，先可以養出一個林作？

人地成日話自己幫大公司做廣告㗎
好撚巴閉㗎

閪水媽近排出過po話Billie NG 水晶姥姥係八婆
仲唔係反面係乜

點解最近咁多林作po嘅

因為林作除過明詩底褲～ 完

熱狗?

學到野

仲女呀？呀嬸啦，經都就嚟收

肯定冇

又block條熱狗

公道講 173至少係香港男仔平均身高

用呢個standard講其實合理

當然去到現實173其實唔夠用

直接打交

如果唔係咁點會有熱狗做到議員呀，咪就係多得d熱狗口中嘅白痴選民香港人囉。

呢句正，做保險唔係靠關係，靠乜嘢？？？

憑你可憐麥明詩

佢假唔假都冇所謂啦
有錢有女有老母
我就好葡萄佢

好撚好笑
女版八兩金可憐十a港姐麥明詩
Btw 女版八兩金個老公醜樣窮過林作

我好擔心胡志偉照去選，條友輸打贏要

佢溝到林作先算啦
佢係鳩鳩地
但係人地成家有錢有學歷喎
居然可以可憐麥明詩咁巴閉

無佢老母
無麥明詩
佢有咁好數？屌

係囉人有d自知之明好喎
件老閪殼窮人屋企出身
依家就憎人富貴厭人貧
你睇下佢d嘴臉，好撚仆街

林作冇得揀

真定假，168好矮

老到閪兒也謝了

佢呢啲人其實好自卑，人地用工作攞成功感，佢就用踩人攞成功感。
呢啲人真係好撚失敗 人窮志短，有本事咪事業好過佢囉，串人外表有意思咩
你話佢好似之前咁發明星夢不務正業就話抵串啫，依家人地努力打工都唔啱咩
踩到人咁差仲可憐麥明詩，麥明詩可憐你就真

藍畜真係戇撚鳩

其實林作雖然賣保險賣到好浮誇

但你細心睇佢對答同selling skills，做到top agent真係唔出奇

有冇睇過佢講嘢個態度

肯定冇168 我星期六喺中環撞到佢

少壯派

閪水媽？

你好熟wo

熱狗專家

打和啦，兩個都咁樣衰

乜撚嘢做過自己好撚on9

佢呢d搵下線靠下線吸水
愈玩愈大 同層壓式有得揮

但林作由10A屌到去老MK 都得

老mk?

係囉熱狗就係一班社會垃圾失敗者
佢地有資格可憐人咩

有又點
未當佢on9仔
好心啦 你地會有人睇得順眼？

係咪覺得自己好清新好脫俗

反而佢無學歷
甚至係無乜智力
令佢危機意識好夠
肯做肯學肯改
區內幫人做好區務更加順暢

幾多個矮仔係郭富城樣?

你未網上兇狠
現實碌撚

你唔好咁老羞成怒啦

用外型去否定一個人真係好小學雞...人地假假地都名牌大學畢業,事業有成,自己廢就走去笑人外型

惱羞成怒就知
老羞成怒就唔知
都話你現實碌撚嫁啦

是但啦

你柒開緊係是但啦

唔通見到隻癲狗追住自己咬 我又痞低咬返佢咩

踎低都唔識打
廢中
又是但啦係咪

林作呢條柒頭都有打手 我俾你贏啦 你用對付我嘅精力去做文宣啦 多謝你

係啦係啦
又打手
精神勝利法 走住黎屌

真係無乜智力？

照你咁講，真係應該選個弱智㗎喎

呢個真係素人健吾黎

字都唔識多個 咪去做文宣啦笑撚死人

好撚多

政治宅圈真係好多呢啲人

一人少句

幫老母賣二手手袋有咩問題

林作係咪選保險界?
係咪出黎挑戰全票當選陳賤波?

林作有173？點睇都唔似喎,唔係話佢報大數,而係佢個死樣好似哈里波特扮大人

其實公開笑人矮已經弱智
唔關係乜人事

仲要係乖仔

個道德標準去到咁高嘅原來而家

根本唔關道德標準事

法子

hi你老母

點解林作呢條友咁多人留意

你投who呀

都係巴打你識分佢地
因為都係咁on 9 樣衰好難分

都唔難分既
Billie NG 係成日搏上位果個
水晶姥姥係佢隻狗，同專做鬼鼠野，好似會入對家既group搞事咁，你睇下fb 唔戴口罩公審區都見到佢就知

你係熱狗專家

唔係九東

垃圾一個，我住佢個區，條友廢到仆晒街，連正常溝通都溝通唔到，不過算，連登黃就大撚晒，唔接受意見

食開熱狗

口講dont make stupid people famous 但又一直推post 話人柒 幫佢make noise. 難怪林作爆單

繼續花心力怒屌佢地啦

喺連登大把市場

黃絲

反領皇

咁你果區投who

聽陳雲講賣左層樓嗰個係咪佢？

我呢d無乜腦，可能都係等「泛民」、戴教授指揮架喇

一齊放棄個人意志，貫票俾「泛民」屬意既候選人啦

民主萬歲

有乜法子？

唔係
賣樓果個係水晶姥姥，即係Billie ng隻狗

甘生乜水

你邊區呀投都唔好泛民呀

熱狗有乜好

你係分化撚